Tvb剛18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者

Tvb剛18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝 褲呀！快forward to 其他tg

Source from TG

推

堆俾前線睇

推

入黑好危險

tvb 做到嘢

有無辦法比手足知?

攝杉啊!!

打有瑩光棒嘅

應該唔係，岩岩係灣仔已經係度
應該係前線識認

唔攝衫，即神獸

依家留係戰場會唔會危險~
有咩下一場行動

好似有攝喎 啱啱發夢係銅鑼灣見到
但大家都要小心呀